覺唔覺得大學讀bbq好廢

勁過讀engine
利申：讀engine

係咪要讀番barbecue

話你地懶叫bbq唔讀bbq呀

透爐聽講係core, year幾要讀？去長洲exchange 用渡假屋燒烤個course exempt左佢得唔得？

透爐咁重要反而year 2教，year 1 教bbq history炸

爐要自備

仲要讀埋進化論
又森林大火開始講起